[黑色3毛警告+正視聽] 今日好撚多3毛出fake news, 分化同失敗post

第一 831太子恐襲真相未明 部份義士、傷者行縱未明，黑警係好想spin走依單野 因為比721更嚴重更加難拆，甚至可能有更恐怖既事發生左

第二 831後政府放棄玩民意，因為玩唔贏我地，所以轉玩無限公權力，出盡奶力打壓任何反對活動同聲音 面對咁嚴峻既情況 如果我地重俾D廢post廢news影響到咁就中哂計 你睇下今日有幾多行動post 有下個禮拜既時間表未 有文宣post同計劃未

第三 經過831後既白色恐怖同強權打壓之後 係依刻散播失敗主義無疑係perfect timing 因為無限警權同殘忍手法帶黎既恐懼同無力感的確對我地造成影響 依刻失敗主義係會動搖到部份手足

所以三毛狗係咁出垃圾post影響我地討論

但係大家唔好放棄 都去到依一步啦 三個月啦 我地係未贏過 但係其實係社會上已經爭取到更大既支持同民意 更唔好講外國勢力先岩岩開始認真看待今次運動 黎緊美國後會好可能會通過新香港人權法 依粒算係大核彈 我地有排都未輸 只要夠堅定 總有一日可以係煲底相見

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
The world is watching us

推

推到有9月時間表

push

831大屠殺，大家當係六四咁宣傳就得。

可能死了，屍首消失，家屬被禁言

真相可能永遠冇人知，等如六四死咗幾多人，永遠係個迷